人大以2878票通過香港國安法

2878票贊成
1票反對
6票棄權

yeah

推

都估到

On99

今晚又有好戲睇

1票反對

一票反對通過

等你呀侵侵

臭閪

習近平1票反對

美國制裁啦

邊6個棄權

呢7個人睇路啦

高潮啦

邊個反對咁夠彊

投嚟都嘥鬼氣

表明先我愛國愛黨嘅

取消關係法 通過

拍手拍手

想知邊個反對多啲

6人棄權

沒有 沒有 沒有 通過！

睇制裁

次次都有1票㗎啦，唔係點叫民主

gogogo

竟然有人反對

都知會過硬

呢7個人

個1票反對係唔係習近平黎

好想知究竟邊個反對

喜迎

仲有1個冇撳掣

收到指示要做下樣

等美國佬出新聞

反對1票

沒有 沒有 沒有

仲有1個無投

呢d做樣式反對都有人信

反對票條友今晚應該都被消失了

呀習反對
六常委棄權

唔過先係新聞

竟然唔係沒有沒有沒有

邊個投反對票
會唔會被消失

支那全力支持攬炒

同事話生活左香港五，六十年不嬲都好安寧，唔撚使你隔空担心

呢d一定係系統自動生成架啦

唔好再話中國無民主喇，人地都有反對票㗎
不過同言論自由應該一樣，都係一生人得一次

可能今晚制裁了

7個

快啲re Twit ，trump trump 今晚做野

一通過就即場用國安法罪名拘捕

反對果票次次都有
扮晒嘢話比人知可以投反對

有哂紀錄, 黎緊人大又少7件

最怕你唔過
攬炒 Season 1

好似一定要有一票係反對

牙習原來係手足

侵侵輪到你啦

恒指開始大跌

好耶

傻啦，呢七個人都係做戲姐

嗰8條友今晚係咁先

哭能咗

真

反對個個死左末？

佢哋嘅存在係中國民主嘅體現

好似每次都有一票反對
表現岀支共包容反對聲音

通過拍拍拍拍

Pompeo: We stand with HK

cls

Goal

Push

好興奮

好想睇今晚美國爸爸有咩招要出

今晚

支持

攬炒

放心啦 果一票反對都係做馬架

唔該晒！

假既你都信, 唔搵D散仔扮野反對, 你班友又話獨裁

攬炒吧

加速啦

弓起

快啲去多謝佢 [url]等上面啲小粉紅抵制[/url]

今日包容 聽日槍決

好想知邊個

7個入面應有田二少

好撚驚

最怕你縮

其實洗撚投票咩

屌

海外投資者

真係估唔到佢咁樣都夠膽過
係咪真係洗腦洗到佢痴咗線
好似義和拳嗰陣咁
神功護體，刀槍不入

習大大自己有冇得投

7常委就係果一票反對同6票棄權

有請小鳳姐

班高官個個都死老豆咁樣，係咪計緊自己有幾多錢準備比人充公

邊個咁夠薑反對😂

season 1 ending,
season 2 beginning

一票反對，做show，假文主

正 焦土攬炒派小勝 下一步要取消關係法 打到外資 美元港幣脫勾 一齊食樹皮

反對票習仔自己撳番 , 因為人地撳佢又會疑神疑鬼

正

梅黎架啦

佢地果排無投票制

估唔到有手足

膽就夠既..
係唔知夠唔夠打姐

夾好哂啦, 點會有事

假架啦電腦隨機Gen

反對的請舉手：
有！沒有！沒有！沒有！通過！

幾驚過唔到

一個反對

雜種自己

Sir this way

人大缺人

都要做下樣嘅

USA your turn

次次都有一個反對架啦

留名

邊到次次1票

中國式民主
沒有
沒有
沒有
通過

好野G持

Eminleo

一國一制了yeah 淘寶可以免運費嗎

港獨港獨港獨港獨港獨港獨港獨港獨港獨港獨港獨港獨港獨港獨港獨港獨港獨港獨港獨港獨港獨港獨港獨港獨

次次都有一票嫁啦

維尼投反對？

例牌1票反對

幾驚佢唔過

田北辰我就信

會唔會係Eminleo 投反對

加速啦快

點會唔敢，佢地預左美國會制裁如果而家縮沙點同國民交代

其實邊個黎 反對

大灣區香港巿正式上線

不記名記錄

本來就冇反對呢個制， 肯定做馬

有無人內心好平靜預咗

邊個唔表決

末日終於來臨

你地覺得真係有人按咩
太年輕了
根本票數一早set好左
每次都set好棄權同反對票數
以證我國係最有人權國家之一

好民主有一票反對

啱啱屎急去咗痾屎啫…

佢鬼夠膽投呢啲票咩
條友根本就係奶共狗
同佢阿哥差好遠囉
佢阿哥做嘢係有少少膽識㗎
但係佢冇

现在起 我们都是中國人

有人仲話未必過一巴巴打落啲戇鳩度

好
多謝支持

好波，從未咁撚興奮吊

我要滴蠟!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

咁就死咗8個人

我最期待的畫面出現了。

G 持

做得好

果7票係媒黎架
你地班連登仔識咩
如果全數贊成會俾人話唔民主

等咗好耐

佢政協黎ja 好似?

習近平2013年當選國家主席時就有一票反對，三票棄權；毛澤東在1949年當選政府主席時也有一個人投了反對票

邊個夠膽講中國唔民主

嚟啦嚟啦，真攬炒

直接通過啦，投咩票吖，次次都係咁

練好英文未

做戲咋，睇邊個抽到鬼簽

雜心諗：你班仆街推我去死

攬炒 完

Yes！我鐘意！
絕對支持

刁近平反對
6政常委棄權

好惹

想知邊個夠膽投反對

感謝支持攬炒

反對嗰個應該好似連登仔咁，發個微信俾全體人大：唔好意思，㩒錯負評…

我愛中共!

唔好縮呀屌你個閪

要攬住支那死，最好支那先死！

我係中國人呀屌

咁應唔應該通過

根本預左通過啦
係d友以為可以反姐

香港國國安法

仲要係深圳

實有幾票反對
要證明其實佢地都有容納不同嘅聲音

次次都有一票棄權/反對啦
做樣啫

pin呢個

熱烈彈琴熱烈地唱

今晚等睇侵侵

終於可以攬炒

反對個個可能覺得唔夠辣渣

投反對票個個RIP

好！

朱鎔gay

cy

NMSL

做數既野可能係習大大自己投既

不嬲都有一個反對嫁啦

可以唔通過？

WFC

中國式民主，有俾你反對㗎

咁真係要買VPN.. 連登一定被香港ISP block而去唔到！

李克勤 劣戰輸 酸春爛 寒正 胡秋華 留學
棄權

維尼：我反對架

有1個連掣都冇㩒

你講乜嘢，班大陸人都信㗎啦呢
突然間話習近平病咗，所以通過唔到咪得囉
我咁嘅平民都諗到，你個總統成個豬兜咁㗎， 習爺，唔好成日坐住個腦先得㗎

好野！香港安全喇

人大投票 中國法律程序

大家有冇一齊拍手？

竟然唔係全數贊成 個7個係咪想死

各位 準備好入集中營未

清朝慈禧，後果係點...

你唔講我以為佢死左

人大「民主黨」
（忠誠的反對派）

未按又唔計棄權, 做乜9

邊個冇外國護照

知道了

Jeng

Noted with no thanks

係成個家族
而家美國係認真

美國今次可以回好多血

今晚去邊慶祝

來了

做個勇敢支那人

快啦

洗濕左個頭 支共想縮都縮唔到啦真係

Pin this plz

玩完

下面細字寫除左一個反對六個棄權外，仲有一個冇投票

聖上投反對喎

可以反對的嗎？他離唔離開到個會？定係喺個會途中已經突發心臟病。。。

果一個人真係勇士

好明顯係內定咁做
劇本一部份

直必撚?

估唔到眨下眼就2047年

反對果票應該係習大大

跟住落嚟係咪鬥長命， 鬥手足死曬先定係中共解體先？

默默地反共

Bye Democracy
Hi DEMOCRACY

推呢個

冇禁投票器嗰條友先似係真反對。

支持國安法

好樣的! 你媽的逼， 人大萬歲

ya

可以被自殺了

幾驚佢唔過，過左有好戲睇

美國要出手了.好期待

雖然港幣唔知會唔會變廢紙，不過第一次敢重熊過夜

仲以為係沒有 沒有 沒有 通過

個市仲未跌嘅？？？

嗰7個係咪想顛覆國家政權😡

有分别咩

1票反對禁夠膽

可能係田北辰

未取消關係法

有贊成 有反對 有棄權 幾民主

攪炒來吧

習大大666666666666

有攬炒準備未

一國一制極權法 啲商家都唔知驚

攬炒成功第一步
大家要落力D

中共自爆行動正式上線

沒有 沒有 沒有 有 通過

你唔知而家個市係支那主導咩？

可能佢想投反對 但係已經

[文宣方向][跳出同溫層]民意調查分析

點解大家會好奇啲反對棄權
張slide尋晚都整好啦
你信真係投票有點數？

你估佢地有份投既咩張圖前幾日準備好 做下樣咋

Btw 我係中国人呀hi !

食黃店 和你sing榮光

真，根本無投票器

反對果票係咪 用嚟扮民主

有哂劇本架啦

今個星期有戲睇了

習: 香港同胞我盡力了

個七票反對/棄權咩事 咁唔愛國愛黨
How dare you

中共都識扮下野有反對票
反而香港果班，無一個反對

習近平2013年當選國家主席時就有一票反對，三票棄權；毛澤東在1949年當選政府主席時也有一個人投了反對票

我蠢，咁係咪即係意味住肯定會納入附件三，係香港實施？

象徵式㗎啫
人大有包容反對嘅聲音

邊個投反對

中國國情嚟架以前所有政策都全票通過 比國際間笑佢冇民主
為咗實踐中國民主 會有幾票反對同棄權

以後有好日子過了

來了
他們來了

花生價格上升

香港再出發

攬炒成功好開心

邊撚個反對呀即刻拖出去打靶

草案通過了 之後改乜都得

通過埋國歌法既時侯, 不如一齊拎住枝國旗對住d狗唱支國歌
慶祝終於成為香港市

開香賓吖屌
我最愛共產黨嫁啦
最撚憎個d口講愛國手持外國護照班反中亂港
一定要抓曬佢地去新疆

我係中國人呀Hi

GoGoGo
快啲取消關係法
制裁香港

過左今晚就唔存在了

一票面子球

點會，最多請你去北韓旅行

其實表決黎做乜？直接通過啦，扮民主？

不過要等六月下旬先正式頒布法案

點解唔係即時生效 好想快啲愛國

係呢方面佢地幾跟程序

不要急吗 同志

習近平點會唔存在

好波！！！！

攪炒吧

手足

成日話唔知點攪海洋公園，一於拆左佢改建成"再教育營"配合香港未來長達發展，中國香港人又嬴了

一票係田二少

黨好野

一黨獨大，真係投來做個樣，晒鬼氣。

幾怕支那縮返入老母個閪度，咁個劇本就要改寫

我認為依家開始重心要放喺：在極權之下保全性命同埋力量

堅決反對

屌那媽 以後跟美國時間捕新聞 嚟緊晚晚都唔撚駛喇

美國都係口講。。

等你好耐了

咪係囉R撚曬頭

DLLM

制乜撚嘢裁

搞咁多咪又係繼續要返工如常生活 唔使打飛機 真係打仗先算

我覺得未必
如果真係要咁做戲，比著我就整多幾百票反對啦
依家咁樣整1票係人都知咩料啦，可能條友真心反對都唔奇

可能棄權係真係有個制比你㩒棄權

⚠️由于此讯息不符合国家安全法规，已被屏蔽。

根本個數字直接打上去
個投票制係假架

2 x 8 x 7 x 8 = 896
2 x 8 x 8 x 5 = 640

但好似習永續任期果次0反對

我愛共產黨

呢到係愛國愛港人仕集中地，不容任何外國勢力說三道四。

高票當選，眾望所歸

RAP

幾時正式生效，有人話八月有人話六月

只怕佢過唔到，今晚有好戲睇了

香港已死

咩戲

習

did did did did did

香港獨立

要扮真係有投票

預左啦

有人話係田北辰

全力擁護國家

官場文化唔會容許幾百票反對，覺得唔好睇

棄權都要㩒制棄

兩步share文宣大法！㩒兩個制都唔肯㩒你仲係咪香港人
入去個website揀張圖 㩒share去whatsapp 就可以send哂俾親戚朋友同各大群組
都可以share上Facebook同twitter！
非常清晰簡潔嘅介面俾你下載落黎擺ig

全民文宣呀！！！

樓主幫手置頂得唔得

香港特別淪陷區

我下载好了 不要捉我

請即去Twitter

@BorisJohnson @realDonaldTrump

講出你想點

特急］英國衛報收集港人對香港示威的意見 要相又要片 請認真填寫

衛報要人

制裁港共，正

hkger 成功爭取，等咗23年la

通過就好了

佢無資格參加人大架
政協大會就有得去

維尼反對

置咗了

去到呢度都見到你

gogogoo

只係display bug 咋！

現場發現，原來有一名代表沒有按表決器。

邊個訓著左

唔該手足

好慘，部電話咁就廢左

邊個嚟？

得甴種稱帝先可以0票反對

除咗佢冇人咁夠疆。

高射砲處決反對個一位

應該有兩個制
一個係不反對 同贊成

禾巧愛蟈架

蕭生燈力真係好撚恐怖

trump trump

大部分香港人都反對，個一票算得係咩

加速了
大家坐好車啦

割讓香港
或
中囯死亡

開足成日會，可能血糖低入咗醫院

係田少無誤 電視新聞係咁報

嗰次唔記得搵人做妹